沈旭暉話香港隨時落閘限制出入境

大陸人出境去旅遊，就算去香港，澳門，都係要大陸批先俾出境

會由公務員做試點？

要填份form
居民出境同意書申請

即刻黎料

【最新】政府要求所有21天內曾到中國以外地區的入境人士，須在指定酒店強制檢疫21天，凌晨生效

一定要啦

尖沙咀都要守

關口點會唔守

應該叫
居民出境不反對通知書

台灣呢!

點解大陸而家鎖國既

以東德同上海歷史為鑑
講得幾好

估唔到嚟得咁快

駛乜？一夜取消晒依家既特區passport，然後要再申請過本新既，中間要你宣誓話冇BNO就攪掂

到中國就唔駛

痴線好撚危

堅on9
同周圍睇燈飾既人三唔識七叫違反限聚

公務員係打手，將會係特權階級，出境反而易啲批，睇下當年東德就知。

其實已經有
你可以百度一下
中國居民因私出國（境）申請表
要填好申請先ga

大陸其實不嬲都係鎖國
只係近呢十年放寬咗出境
先變左咁多大陸人出國柒

係呀
大陸人黎香港都要申請
佢地有個額，一年最多出境幾次

東德還東德
你睇下上面發生緊咩事先

港共迫9香港人去當兵都仲得，冇武器果種爛頭卒

嚟香港都要有冇Source？係咁鎖死嘅話有時仲有啲維吾爾人出到境都真係幾佩服

你自己GOOGLE下啦
呢樣野都唔係咩特別難搵既事
大陸人黎香港都係用自由行
要申請簽證，簽一次用一次=一簽一行
係得深圳先有一簽多行
有D民工仲要返鄉下申請等批
係依家深圳先放寬左好多

同埋出國/移民就仲嚴
去美加果啲，仲要睇埋你戶口有幾錢，驚走難做難民/黑工

藥房byebye
終於慘過沙士喇喂

特衰係寫地區，唔係國家，佢地玩呢啲好醒的

鬼唔知咩

第一批係公墓員，全部護照要交比入境處

喺英國嘅香港人
唔比入境
連登仔大力支持喎

其他國家就派包機去武漢救人
香港人就支持政府禁止香港人返嚟

駛撚佢講咩

沈旭輝當年話等朗普贏唔到

籃鬼黎

根本好多人都有講過

咁呢樣嘢應該係美/加政府審查，唔關中國事？
移民前有呢啲資產/背景審查好正常，美/加移民局對個個地方嘅人都會做

疫情一好轉仲唔走佬移民真係on9
遲早變集中營 貪香港樓價夠高咩

兩邊都會查
大陸都會查你，如果個戶口無錢，好似無咁易批你走

遲早既事
準備去英國要審批先比出境

岩岩都睇左
專俾d 走唔走 姐手姐腳既人睇
btw 豬會唔會睇 係一回事

軍政立法係唔需要理由
由7月1 開始已經唔係用邏輯去理解

竟然仲未有人屌佢大灣輝, 偽黃

疫情完結前唔用BNO踩入英國境 可以唔駛再諗再走

來香港不嬲都要以前好少額，之後由自由行淫開始先慢慢一，二線城市批再變一簽多行先攪到之前周圍都係蝗咁

on9其實無用
我去新加坡或者日本，再轉機佢已經阻唔到

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

你去邊都要賣form啊！

番黎害死佢地呀

填form

去到果邊出境，再係人地國家入境轉機，
關你中國撚事
你未試過一次去過去好多國家旅行？

不嬲偽中立，成日講大和解

似係限制你離開支國地區港澳支應該唔會有限制簡單講用火車頭出境要有visa n bno 直頭唔俾你用

左下角做緊咩

2019年爆反送中之前，已經推到去4-5線城市都放人黎

咬耳仔

依家講緊，你出香港以外都要申請，要政府批

世澤講左好耐啦

依家講緊你飛機都上唔到

仆乖了

講緊 人權 自由
總係有on9 仔

唔知香港人抗爭做乜
咁支持極權就咁搞咁多野

我明
我而家講緊你寫自己去新加玻一個月
中間時間你再去其他地方已經得
外國無人會理你中國規定

經香港轉機知唔知先

咁一開始唔俾就無啦
咁邊度都唔駛去

要你申請咗visa先可以出境, 隨時要有保證金甚至擔保人先可以出境

本來（14年之前）都有諗2046前會，宜家應該會更快

當然係唔好經任何香港中國澳門嘅機

咪即係東德熱氣球套戲咁
但依家有大數據，要起下你有咩企圖
其實易左好多

呢個時間佢扮嚟托咩 真係扮嘅學周柏豪咁奶共出幾條片幫支那洗白仲好搵啦

要你買回程機票一定走唔甩

大陸都未咁嚴
佢地嚴在限次數同要預早申請

咁要攞到人地啲數據先
起碼歐美已經難攞

依家咪講緊呢樣野
大陸人以前出國係好撚難
點同香港比，香港就咁話就就走(以前)

香港依家等同新彊喎有咩嘢黨匪同港共做唔出

你試下交份itinerary 同你實際個trip唔Match囉

Of course

問題係你由香港出發前已經要填form
經過上面同意先得啊

唔帶bno出境去到外國再申請過都冇問題

Ot 錢

大灣暉：阿媽通常係女人

粉絲：

佢幾時開放過？
由網絡到交易
都係佢自己係到玩

為咗唔比三個唔識嘅人一齊睇燈飾
集合幾百隻狗黎防止傳播

其實疫情完結前 真係走佬最後時機 認真
諗住等疫情完咗先走嗰d 真係可以慳返

係
但我意思係，佢一實行大家一定驚
咁結果只有兩個：
佢一係就唔俾人出
一俾人出去，大家實中途買其他地方機票走

咁佢唯有唔俾人出

轉得機仲返去咩傻鳩
懶醒

就係講緊變成東柏林

唔洗宣 有哂DATABASE

未等同，過多3年唔敢講

建議巴打睇下竊聽者同冷戰戀曲

所以一係就唔實行，一實行就等於唔駛離開

仲有3年? 會唔會太樂觀咗d

係未真，係就快，玩再大d

你真係太天真
可能3個月後就落閘放狗

港女要去日本
要主動到警署俾黑警中出一鍋

以佢個邏輯 台灣係中國以內地區wor

周柏豪？唔好理住 鄭中基個Channel就一定要支持

好有心既作品

兩邊都會查 單單去日本 日本會查 中國都有查你有幾多錢
太少唔比去

BNO港共冇Datebase

許樹昌放咗風 一至兩年都仲要限聚
大家自己諗下
你想完咗先走 老實講 做共諜就比你走啦
真係完之前就要走

有用post
推
救命要緊

係呀，所以去得日韓既都係算大陸黎講有個錢

遲下香港護照同支那護照冇分別睇下仲有冇免簽入境

其實只能夠講唔少香港人接觸得太少國際關係／基本法學知識所以先會捧沈旭暉 佢講D野 包括講中英聯合聲明既國際法地位同納粹既斯密斯主義完全係錯到離哂譜

我都唔明點解宜家啲申請文件要叫「不反對」XXX，真係ON LUN 9，同意就同意啦，幾時開始搞埋啲咁無聊既文字遊戲

咁已經唔關我地事了

咁你有咩YouTube channel 推薦黎睇下?

願聞其詳

實際時間真係好難估
但依家疫情形勢大好 佢食住個勢延長強制隔離個效果已經夠

疫情ㄧ日未完 ㄧ日都仲走到
疫情ㄧ完 真係大機會係鎖港之時

緊急法

藍屍期待已久啦

咪癲 肯撚被黑警中出完都唔撚會去到日本

投降國軍係韓戰做炮灰

限制你出入屋企啦 限閘出入境又有幾奇？

佢講中英聯合聲明唔算係條約，但其實中英聯合聲明係match哂維也納條約法公約對條約既定義，叫聲明只係政治需要，佢話treaties係限於兩國締約更加係匪夷所思，如果係咁既話點睇歐盟咁多條約都係由廿八國(而家廿七)成員國簽訂
沈旭暉對史密斯主義個assumption已經錯左，史密斯主義個assumption其實係講一個legitimate既leader有維護原有憲制秩序既權力

睇書好過聽佢鳩UP，唔明點解佢仲有面目收人錢睇佢D文

宜家狗共主要官員入哂美國制裁名單
打後啲行為只會越嚟越難預測
點都要諗辦法走咗先

想問師兄點睇出入境自由？
有冇可能關閘？如果係嘅你預計幾時

係絕對有可能限制出入境，至於幾時我當然肯定唔到
查實講限制出入境在此之前係連登已經有唔少討論，就算之前拎得個十萬走去英國拎LOTR撞哂板既一個香港人都係覺得港共會唔畀出入境先走佬，但會見到網上有D人見到佢講呢D野就好似驚世大發現咁，希望各位唔好捧佢捧到咁勁

唔緊要連登大把人舉腳支持

兩名英國返港確診學生 基因排序與英國變種病毒脗合

係反送中之前喎

咁睇YouTube易入口d
個個YouTube channel 都開課金架啦

咁證明唔係好多人知道潛在風險囉
俾多d人知唔係好事咩

入境全部陀槍

限制出入境又多一班新力軍幫手

咁我應該無了 因為平時只會睇書 但我覺得有時佢講D野你唔好照單全收 可以佢講完某D野之後自己去google做個簡單資料搜集再分析下

Agger

都係既，但原意只係想大家唔好捧佢捧到咁勁

有

根本呢啲冇得搏
唔走就要預咗將來冇得出境

你點知小學雞唔會鎖國

呢啲就個人評估/預測
我就覺得今次港共係有機會落閘關門

其實有時聽佢有文有路咁樣講 個說服力都唔差

明明出入境自由係好基本嘅野

你唔翻來你屋企人就等入集中營

落閘之後想走就要淨身出户啦，到時或者會要簽嘢放棄d財產先比你走.

越南柬埔寨解放都係咁.

有能力想走果班，一定要快。當年上海同羅湖橋，一夜變天

去旅行梗係全家一齊去

不過其實走難就唔理得咁多

我黎睇燈飾定睇狗

冇㗎

終於見到高質討論可惜呢度唔多人會欣賞

其實而家趁英國亂封英國航班係咪預演緊封關

而家封全世界（除左支
你話呢

同共產黨講自由?

緊係

有傳聞梁銘彥出賣咗個database畀支那

入境處長係支共人黎

百度一下

入境處係唔會有BNO嘅資料，究竟有啲咩人有BNO得英國知，除非咁戇鳩用BNO出境。

佢意思應該係話 當年1989年嘅入境處處長 梁銘彥
有傳聞話佢當年1996年被迫提早退休另有內情

聽佢廢up啦 佢邊有料分邊個好邊個唔好

條五毛扮有料俾人迫到乜都講唔出

我想問既係點解而家又鎖國啫？

言論自由其實都係好撚基本既野

佢唔承認個BNO國籍又無埋居留權既我就即刻攞正牌做難民
我就係等緊佢掃把我走，最好就聽日就掃，唔該快啲

睇書生好過睇佢9UP

唔好理有冇傳播武漢肺炎危險
話知你班蟻民死活
最緊要政治正確
保撚住頂烏沙先
舔共舔到雪雪聲先有前途同錢途

咪on9啦， 佢要你留係香港做人質， 做賤民

佢唔趕我咪賴死唔走囉，反正我又無交稅養班契弟既

咁就唔知啦不過我唔太信，如果有，支共做嘅野會比而加更主動。

要落咗閘
港豬先發覺原來真係會無得走

未去到玩爛就唔會既，但香港最出名既魚蛋論就唔到你唔服。

一簽多行,L簽係後期中共想把香港同化成普通城市而攪
前期鬼國人去香港好難
鬼國不嬲有好豐富閘人出境經驗

當年夜上海就已經係,赤化好短時間已經完成
唔會有刊憲而好可能宣佈時已到左機場都不可走

你以為天生基本
不知前人對住暴政幾多鬥爭 幾多對抗同戰爭 先換得返嚟
連登仔開口天賦人權就真係以為天跌落嚟 簡直係笑話
支持港豬同支那豬一齊畀共產黨屌屎眼 等你知英國人同自由嘅可貴！基本！

國際金融中心
D人唔可以搭飛機
咁你支那d股票仲有無用？

特衰只會愈嚟愈多
有非洲兄弟

港豬根本唔會睇呢d片
繼續吃喝玩樂

一早blocked

lm

世澤又中

真 港豬吓吓要畫出腸先會：嘩屌乜你真係咁離譜架？

條柒頭就咪拎出黎講啦
一味叫人走
但從來唔講有咩現實問題要面對
講到好撚簡單咁

國安法都可以即日生效
即日限出境好正常

要走嘅一早走咗啦哈哈

大陸啲公務員會被沒收證件，連嚟香港都唔俾香港好快係

最現實問題就係東/西柏林
仲係度諗邊個外國福利好,搵錢易都ON9

咁你咪留係度囉

係, 同港豬講呢d哂鳩氣

佢有講你申請出國有可能要有擔保人，你唔返嚟擔保人就仆街

我唔係反對人走
要有呢個危機意識之餘都要有現實考量
大佬你過到去點落腳都要plan一plan呀
人地真係當你難民咁接就話姐
世柒個種一味係到用恐嚇恐慌既性質
講到要依家即時去機場咁
我係好反對

認得你個名 專反大灣輝

Same

Simon仔去左台灣咁耐, 係咪冇諗過番香港??

佢哋違反喎家陣

因為基本法保障咗相關權利（例如集會）
佢唔可以要求你向政府申請
並得到有關部門批准先可以進行集會

所以就玩文字遊戲
唔係要你「申請」，而係要你「通知」政府
佢出「不反對通知書」俾你，或者直頭唔覆你
你就可以集會

簡單嚟講
就好似你細個同阿媽講，要出街玩咁

問阿媽：「我可唔可以出街玩呀？」
呢種講法係要阿媽批准先可以出街玩

同阿媽講：「我出去同朋友食飯呀。」
呢種講法，阿媽可能會唔出聲，或者答你一句「哦」
即係你可以自由出入
而阿媽亦都可以反對你出去，佢可能就會答你「唔得呀，煮咗你飯，唔俾出街食！」

真係唔好心存僥倖
閂咗閘
無人救到我哋

走得到係唯一支撐住我嘅生存意志
走唔到嘅話我入硬青山

大陸啲護照係要交畀政府，出國時問政府部門攞，仲要寫一大堆理由

港共駛乜搞咁多嘢, 求其搵條罪名畀你, 保釋候查, 已可扣起你本護照一年半載

怕你走資, 仲可以老屈你洗黑錢凍結埋你全家人嘅錢行戶口

所以就算人未走, 錢先要走

巧驚啊，應該點做先巧？

錢 — 而家好快d轉去離岸，到時出境比人凍結資產都冇咁金

人 — 用特衰著到食玩買潮童look飛日本，之後先轉機

有出入境自由
不過要「依法」經開一堆申請程序就可以自由出入境

諗緊最壞打算

咁走得難就唔理
脫北果班都係咁

其實過去十年嘅話理由通常係旅遊或探親